有咩一睇就知俾個女仔frdzone

如題

放你飛機

身邊嘅女仔同我講
如果每次約佢都有唔同理由話有嘢做就可以打定輸數？

你send咩emoji都好 佢淨係用笑喊

係

放咗會唔會再約

姐係對你無興趣，你話再唔再約

但如果個女仔平時就係好外向 點知佢主動搵你係鐘意定當frd

私底下主動搵？

係啊 但佢對個個都咁好成日秒覆 世界末日都係度㩒電話嗰種

咁要睇吓佢同你講咩

點知佢係咪當我水泡 有咩跡象

Fdzone其實都可以走得出嘅然後升華嘅

最怕昇華完成為佢大將軍

過幾年就係埋單

就算外向都唔會成日主動約人啦
有主動約已經有一半希望
不如你下次試吓做主動 佢咩反應先係最睇得出

千祈唔好有呢種心態

但佢好多男仔朋友我覺得自己只係其中一個普通frd
但又驚ff too much 唉...

咁都係frd跌埋落heazone添啦

仲要睇埋平時相處 佢會唔會講啲嘢令你覺得你自己好特別

推得你兩三次你都知咩事喇掛

不能單獨約出街

難啲
用心心都可以當你fd

其實點解唔直接講唔想/有男朋友？
我覺得咁樣好仆街

每次主動搵你都係學業/公事

係，如果女仔對你有興趣嘅話無論點都會唧時間出黎比你

我覺得成日唔應約已經喺一種婉拒

你send心心比人人地唔會覆翻心心比你
個陣你就知道可以放棄

唔會即刻覆
唔會打特別多野
唔會主動搵你 有時會已讀

想問點解唔一早講唔想/直接原因
如果講有野做，可能對方真係以為有野做
對方不停鼓起勇氣約，而自己就不斷講大話/搵其他藉口
咁樣真係尊重對方？
No offence

唔係主動約炮我都只會當佢fdzone我
利申肥矮毒醜窮A0

通常一開始識 單獨約佢唔到 因為你沒入到佢嘅interested zone
話friend zone係你已經同佢係同一班friend 你想單獨約但係又約唔到呢個就係話你知你係frend zone 入面
其實女仔無話係俾friend zone邊個 係你地個交際環境就係一個好大嘅friend zone

成日放你飛機果啲跟本無當過你係friend 如果放飛機果啲話本身已經係朋友 一次急事OK 第二次？信用評級負皮

我覺得依家啲人用friend zone 嘅意思只係好聽啲其實係“佢叫你唔好煩佢”

會同你講ex

online都唔係第一個覆你
通常係啲得閒無野做等車先覆

利申：親身經驗

2樣都有可能wor

悶搵你攝時間又得，真係鍾意你又得。

btw如果一個咁主動ge女仔，真係鍾意你，通常唔洗幾耐，都會忍唔住想confirm關係。

反而如果無咩表示，小心已入伍

係 有時禮物都唔收仲以為自己揀得唔啱佢心水

其實都係睇吓你約唔約到

純粹whatsapp交流無乜用

真

想對方知難而退+1
淨係想做普通朋友

約出黎 如果有身體接觸後佢, 佢彈開, 或者保持左距離, 咁你明啦

朋友間唔小心掂到都計嘛

沒有fdzone 只有唔識進攻嘅人一齊得多數都由朋友做起，但你淨係識做朋友會做嘅嘢點唔fdzone你呀

直接d拖佢隻手 佢縮咪 你咪仆街囉。

我成日9嗡d理由拖手:

-好多人啊要拖實啊

-我有消毒酒精 要唔要? 跟手幫佢揸

工具人同frdzone要分返清喎師兄

咁係連friend都唔想做

係，我都試過咁樣拒絕人冇興趣嘅連傾都唔想傾
利申：絲

收兵囉